羅力威去左邊？咁耐無歌既？

係咪約滿左英皇喇？

雨僑如果係我老婆,你每日生活點過?

7:00am 起身食早餐 (做愛)
8:00am 真係食早餐
9:00am 返工
1:00pm 做愛 (時間緊迫,一路沖涼一路Hi)
6:00pm 放工約埋雨僑, 做愛
7:00pm 食飯
9:00pm 做愛
12:00pm沖涼訓覺
1:00am 做愛
3:00am 真係訓

雨僑生完仔殘左少少

咁過法...一個月就精盡人亡啦喎...

去咗健身